上心得太快 抽身得太遲

其實仲未抽得返

block咗人未？

一切都係時間問題。

毒L唔好同女仔晚晚whatsapp
好易會出事

無錯，係男人就刪晒所有相record block晒fb ig wtsapp掉晒d禮物

呃自己好咩

想繼續做水泡？

我重忍受到

冇用架你 已del哂所有野 好快唔記得架喇

我就忍夠啦

我唔想再做狗

加埋晚晚煲電話粥
死得未

認真便輸了

我都係
明明block哂所有野 但係都係忍唔住解番 搵番佢
無左佢好唔慣
我知我好無用

我都知
但真係好難抽身
佢晚晚都打黎 一講就講幾個鐘

佢已經成個星期無搵我 依家搵佢唔覆又唔聽電話
之前好地地晚晚打黎煲電話粥

個個晚晚都傾電話
I know that feel

是時候，該轉身就走

我係俾hea覆同已讀不回

比人hea覆但傾電話又會好好傾又點睇

過多幾日搵多次就收皮

攝時間

唔得閒都唔打俾你

我打比佢架 成日比佢話我攝佢時間

做乜搵人嚟攝時間

定係俾人嫌棄